[緊急]聲援襲擊美領職員既施襲者

【22:05】據知施襲男子晚上9時左右於屯門被捕，犯案疑受毒品影響。

【19:45】《蘋果》向美國駐港澳總領事館查詢，發言人其後回覆，證實一名職員被不知名人士襲擊，職員受傷但無性命危險，基於私隱考慮不能提供遇襲職員更多資料。領事館正就事件與香港警方保持緊密溝通，目前未能推測行兇者動機。

一名美國駐港澳總領事館職員，下午4時許在中環花園道館址一帶，被一名本地男子揮拳襲擊。該名職員頭部受創流血，需要送瑪麗醫院治理，至於施襲男子事後則逃之夭夭，未知是否已被拘捕。

目前警方仍在場了解事件，案件暫列襲擊導致他人身體遭受實際傷害，暫時未知施襲男子是否被捕，其身份及犯案動機仍待調查。

明既自然會明

唔關毒品事
愛國無罪

搵個道友認咗佢

愛國咪就係效果最大既毒品

扶清滅洋

扶共滅洋

大家唔好淨係喺連登圍爐

快啲幫手去藍絲group分化

依家警察拉咗反美藍絲，藍絲一直都支持警察，估唔到而家警察忘恩負義，香港警察已經向美國低頭，真係對香港警察好失望！

我之前仲喺隧道幫手拆詆毁香港警察嘅連儂牆

搞到我仲比幾個黑暴打到流血

估唔到香港警察而家竟然要保護美國人

以後再有支持警察嘅活動我都唔會再參加！

好心黑警換左個編劇佢啦
成撚日作埋d垃圾
小學生都呃唔到

點可能咁巧合

咩道友
愛國人士黎

佢出庭要拉banner聲援佢

道友都有愛國既

班藍屍唔係打人就吸毒，無個好人

真係義和團

黑驚呀頭比美國佬制裁wor 仲唔幫手

情操高尚

去savehk玩分化

一定要撐佢
警察搵人做替死鬼意圖息事寧人
美國佬咁恰我地中國人
俾啲顏色佢睇係天經地義

重點係團結藍絲支持愛國義士

[Twitter要人］美國駐港總領事館職員遇襲 頭部受創送院

我真係睇唔起啲藍絲
元氣 日本嘢 照食 係咪唔記得侵華
starbucks 照飲 美國嘢 外國勢力嚟
美心根本暗地𥚃賣港 背棄祖國

愛國殺人都冇罪
好似有某領導人講過

無錯
一定要爭取警察即刻放人

死人美國佬死有餘辜！

藍精靈無罪

白皮豬

愛國無罪
滅洋有理

要中英對照
等美國佬知道我哋有幾憎佢地

愛国

推呢個

good idea wor

神助拳，義和團，只因鬼子鬧中原。勸奉教，自信天，不敬神佛忘祖先。男不倫，女行姦，鬼子皆是子母產。如不信，仔細觀，鬼子眼珠都發藍。天無雨，地焦乾，全是教堂遮住天。神也怒，仙也煩，一同下山把道傳。非是邪，非白蓮，獨念咒語法真言。升黃表，敬香煙，請來各洞眾真仙。神出洞，仙下山，附着人體把拳玩。兵法藝，都學全，平定鬼子不費難。拆鐵道，拔線杆，緊急毀壞火輪船。大法國，心膽寒，英美德俄盡蕭然。洋鬼子，盡除完，大清一統靖江山。

又返到八九十年代，搵條白粉佬去頂

立即釋放愛國者！何罪之有？「以國家之名殺人係冇罪。 (689)」

唔係冷氣咩

拿拿林叫傅振中去撐大家都愛支國

SaveHK出嚟承認責任未

直情愛國連做賊都重得

愛國=毒品？
餅強死都死得唔眼閉

唔好做多餘野